天生聽力有些少弱 好鍾意唱歌但又五音不全

有冇方法可以改善唱歌 好羨慕人地隨便唱都唱得咁好聽

你經濟接濟下我 可以教下你 學過唱歌 利申嘔
唔係專業 但教你唱歌好聽d或多或少都得...

出去跟老師學唱歌啦
我之前唱歌都勁難聽
學咗幾堂之後真係唔同曬

職業fans收你80蚊一隻歌，包掌聲同幾聲好
舉牌加150
要喊加500

收收皮

真係有用架? 大約會教啲乜野架